就算你早有別人無礙我爭取夢中人

小弟鍾意左個有男朋友既女仔，而佢地係拍左幾年拖既關係，但我真係好鐘意個女仔， 雖然我成日都抱住(我唔又缺朋友，我缺既係你)既心態想為佢做好多好多既野，好努力咁追佢，但實際只係做左三份一都無，因為無機會， 易害怕做太多連朋友都無得做... 各位巴打絲打 有無人可以指條明路黎行下

當比最後一個機會自己
摺多幾下先

On9

咪撚做厹啦

收皮啦 唔好搞9人

我都岩岩同個女仔有好感 先發現佢有男朋友
及早抽身

屌你咁撚無恥